2415-2430 星期一至五 Girls' Talk ViuTV 99台

2415-2430 星期一至五 Girls' Talk ViuTV 99台

玩裸聊

愛情開箱

On9 仔

比人 cap 咗 圖兼 video

講價, 屌你老味.

娟姐笑到

家媛

娟姐好似靚咗, 定係睇耐咗覺得佢靚咗 ?

祝你下半身完整

企硬，唔take嘢真係好可愛

Daisy 睇落真係肥咗好多

我買 Crystal 贏

Crystal摩打腳

其實真係幾攰既

Crystal 咁 fit 既 ?
好嘢喎

第2 round 睇落都好似係 Crystal 快D咁喎.

白衫女仔 都幾靚女喎, 咩名 ?

成日換新人搞到唔想追
好掛住以前一星期4晚都會見到
娟姐家媛Hailey同阿妹嘅日子

泳希做乜兩隻手放晒紅色？

佢地紅開始多job做，體諒下

白衫叫泳希 ?

ah gi

Daisy都係白衫喎
你指泳希？
企硬！唔take嘢個靚女嘛

係度玩顏色遊戲嗰個都係白衫 / 或者可以叫米色既.

扮靚錦囊

Woh ah ah .... ah ah

真係好嘈

嘈住晒

騷擾住晒

好好笑 抆鼻毛

依家有晒贊助

娟姐好笑

woh ah ah .... ah ah

Kanya 好正

Hailey 好 fit 呀

戰鬥格

Vivian 都好 fit

郁啦 ! Girls

Vivian D 筋應該唔鬆

幾 fit, 身型.

娟姐 勁喎.

扮靚錦囊

今集有GI

皮膚好白好滑

等重溫睇吓

woh ah ah.... ah ah

Asha

亞妹 返番嚟囉喎, 拍完劇嗱 ?

講脫髮問題

頭盔

COOKING GIRLS

有娟姐係度係好笑d

好好笑

Gi 係咪做咗廣告女王 ?

你而家先知？

我唔知, 我係問緊

之前冇睇廣告女王？

睇睇吓無睇, 睇小煮角

Pamela化咗個靚粧喎

又有娟娟

化咗濃粧

連 Asheles 都著得型咗

糖變咗麵粉

加咗就好喇

takoo 明顯識煮過娟姐好多

香口膠

Pamela一開始做呢個節目好拘謹好cool，而家已經好放鬆好開朗了